化妝化到假面具果種最可怕

[img]
平時ig啲p圖都幾仙氣
2018/10/27/223610_edfb4fcbce1443ca58c7824af760faab.png[/img][img]
但上粉上到一忽忽
2018/10/27/223612_d53bc6fc320743e986072cf3b7705088.png[/img][img]

2018/10/27/223613_5cb985b21f8d7585d29602fe100bf889.png[/img]
塊面白到同個人唔同色真係好難接受
好似戴L左個厚粉面具咁